其實大家宜家應該去叫政府交代，唔係到處破壞

經歷咁多日，大家都好似得唔到政府有一d回應，每個禮拜日就係各區有遊行活動，但係其實政府好似唔多想理，反而影響到好多香港市民，其實令到好多市民反感。不如唔好破壞，去政府總部要求政府交代好過，每個禮拜見到係示威衝突裡面有人受傷我都覺得好心痛，我覺得香港唔應該咁㗎！無論係大家政見如何，大家都係香港人，唔應該自己人打自己人㗎，明知有唔正義嘅事發生，香港人應該要更加團結，對抗唔合理唔正義嘅政策。經過呢幾個月，我都覺得好煩躁，所以想po出黎發洩下情緒。

on9
政府肯交代
就唔洗搞五個月啦

俾我做特首 一日搞撚店啦

師兄衰咩？啱啱先放返出嚟？

ON9仔

拉

請善用不推文回覆

係都要衝出黎比人屌

宜家未叫過交代咩
打爆幾隻眼交代左未
係政府唔交代所以先會訴諸武力